燒生: 36頁報告證舞弊 數十議員將在1月6日挑戰拜登當選!

睇來燒生真係唔燈死侵侵唔收手

來吧內戰

進入戰爭狀態!

好心佢出少句聲啦 屌

出少句聲啦,又喺度刷存在感,死廢老,仲要講親都冇樣中

點撚解佢咁憎川普

燒生又中

中

燒山好野
多謝燒山

真係好撚柒憎鳩佢